（多圖）韓國依家嘅櫻花好靚

電話影都可以影成咁
利申:無P過

爆撚曬光wo

你部電話定係你對眼有事

未入黎以為係負皮韓國
但一睇張相

已經2019真係得你可以影成咁

咩電話，iphone4都無咁差wor兄弟

打飛機射咗落鏡頭到?

電話都影到咁

2005年電話影?

唔好係度懶係有feel啦

我都係韓國

你可以換咗個電話佢

繼續獻醜

想問下呢排韓國凍唔凍？
利申：呢個星期尾去...之前未去過

帶一件薄羽絨好D,有時會落雨同突然好凍

抺鏡頭啦屌你

今日啱啱去完，真係好靚

有幾多人入黎係expect睇到呢啲

小弟電話個鏡頭唔多掂，各位請原諒